個人覺得今屆曼連仲係好有機會拿冠軍的一年

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年~比去年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~
曼城~~今年走了耶耶托尼其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~史東斯傷了~甘賓尼開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~
中前場無了迪布尼的曼城已經無以前咁大殺傷力~我吾信施華同辛尼可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個阿古路係吾足夠~個人認為貝拿度施華同耶穌幫助不大~
車仔~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對阿仙(老)叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯蒙利爾~柏柏XXXXX~~哥斯尼~施治~等等都過了三十了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得愛美麗吾係一個咁有料的人~有幾多個好似電叻咁勁~
熱次~大年輕了的球員~個人覺得佢地穩定性比利記仲差~
利身浦~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋高普都係一般般~暫時沒有冠軍相~
至於曼聯今年雖然走了卡域克~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
個人覺得LKK攻擊力比朗尼更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已連輸了幾仗~今屆好明顯摩蛇比過去更重視聯賽~
希望周末可以殺低般尼~一鼓作氣過埋屈福特呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持最連今屆重奪英超~~

車仔~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對阿仙(老)叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯蒙利爾~柏柏XXXXX~~哥斯尼~施治~等等都過了三十了~

岩~~~~~

獌狗

講得好~~~~~~

講故唔好駁故

我計過數
只要我哋曼聯贏埋今季餘下35場，就會累積108分。根據過往記錄，108分奪冠是前無古人後無來者的高分，因此我宣布曼聯將會以破記錄姿態奪取2018-19年度英超冠軍！

淨係睇文字都覺得好熱血

屌你咩 用熱血侮辱左我曼
係魔性澎湃呀！